[月經]召喚所有藍田 油塘秀茂坪 四順撚集中討論

藍田

寶達

順天

順安

秀茂坪

藍田jj

順利

個range 咁大

SMP

咁多順天

lm

點樣

樓主想召喚廢老
全部廢老區
btw 寶達jj

油塘

秀茂坪
附近好撚多痴線佬

順利，沒野食，超級市場旁邊間野好貴，低好多公屋富戶去食 希望下年行新政會踢走很多人

傻莊老友

安達入伙之後秀茂坪商場好撚多人，食餐飯都等到仆街果間小洋蔥做乜日夜都咁多人等位？好好食？

有冇人寶達+打波
睇下相唔相認到

下年搬去順緻，嗰頭有乜好食架？

城市規劃堅on9
咁都插一個屋村入黎

順禧酒樓，新金星

利申：剛剛喺蟲洞爬返上嚟

藍田有冇咩跑步路線推介
油塘撚

smp不嬲都多

安達除左春天會水浸之外其他都冇得輸

住上面個景私樓都未必咁靚

傲視群雄咁

可以話冇乜

碧雲道再去藍田公園

我識依兩間

雙順廢青

得堆垃圾

你住嗮？

林仕誠小朋友！！我係平田等緊你！！

藍田同油塘中間 廣田

有啲幾正

其實我地有個四順group，都係講存記同街市泰國野叫ok,幾好就真係貴

不過見到咁多四順人又想加人入四順group
but,呢邊無pm

鯉魚門

Say Ming House

Sau

水庫足球場

朝朝早都同班廢老搭車真係想死

朝朝早硬係有班死老嘢坐601落和樂邨，me me more more 阻撚住哂

有條跑步徑夜晚好多人跑

廣田

油塘配水庫同埋哂草灣

四順都好多人下

屌你秀茂坪開晒d又貴又唔飽既食肆

存記

果間越南嘢真心垃圾，果個乜撚嘢撈檬好似食緊煮唔透嘅生米線咁

安達被無視

唔怪得夜晚經過見到冇乜人
不過間小洋蔥好似都唔差呀，有次去食tea見到隔離枱隻炸髀都幾撚大隻

有冇人住曉麗苑

即將安達JJ

油塘撚

秀茂坪兩間茶餐廳執哂之後，真係無野好食 平時都係上寶達食，另外寶達個間酒樓真係好難食好難食好難食
須然成日同老豆去個度飲茶

廢老真係好撚閪，點解佢地唔搭23/23m

點解四順關油塘事
十年都唔會去嗰頭

油塘撚
街市裝修完牛腩河都冇得食

唔明點解唔起橋落觀塘
住寶達覺得好困擾
朝早坐車又塞到痴線
如果有條直路落觀塘就好

寶達jj表示同意，間酒樓d野食真係超難食，但阿媽成日話想飲茶

藍田jjjjj

藍田撚

寶達住好多mk/肥仔
樓下成日有mk改裝車

曉麗苑

有冇人睇過傻莊打飛機

我同屋企人而家飲茶都係過北角飲
秀茂坪個間又係唔好食

順利垃圾邨

秀茂坪
除左譚仔真係冇啖好食

仲有m記

有時仲要拎撚住架買餸車
真係屌佢老母 隔撚住

順天撚留明

街市泰國野 存記以前係二期果陣就好食 依家麻麻

個間叫幾貴
愛群米線 污糟少少但幾好食
仲有間郵局過條馬路平既茶記
唔記得咩名

一依

安逸

咁又冇喎，淨係記得佢拎住部勁大錄音機喺公園行來行去

愛群係咪執咗? 上次返去睇丁家柱見佢冇開

以前圖書館前少少果間嘢，唔知點解無論佢係做飯店定茶記我對佢都全無印象

有冇人食過順利間手撕雞？

細個好驚見到佢
btw 有冇人讀雅各英文幼稚園

唔掂 d肉太老 不過算係咁 夠平

藍田JJ留名

有冇秀茂坪既巴打會凌晨落m記食野

高俊

油塘陽具

油麗5

幾好味 成日食

原來有咁多藍田JJ
btw返工返平田

咁多寶達既喂

順天
Btw 如果單機食飯食咩好？

食開愛群，一係車仔麵

頭先試左，廿二蚊算係咁啦

藍田區究竟有冇野好食

利苑執咗粒冇啖好食

傳聞話開大快活

唔撚係掛

啲老嘢會係嗰度攞杯水坐成日

一條路去到哂 但點解係呢7個地方

平田商場 好少鋪 我黎探你

想問順利邨巴打嗰度每年有無盂蘭勝會舉行㗎？

原來廣田都唔少
間麵包鋪近期轉左曬面孔 又轉曬員工
有冇人試過d 包

應該喺順安

廣田 德田 興田 跑去秀茂坪

即係順天順安都有，順利反而無舉行？
如果知道有係邊個位？

碧雲道跑去秀茂坪落觀塘再跑返上油塘

廢老區係咁架la

順利 好想食譚仔

傻莊仲會屌牆
宜家轉左拎手提電腦係公園傻莊跳啦

油塘jj 其實油塘有乜好食

就搬去秀茂坪

Agger 夜晚宵夜真係零

安達JJ
冇啖好食

油塘中心口個面有間秦國菜幾好食

想食要去秀坪

凌晨寧願上寶達街市，有間賣小食好似開到好夜，不過d野食好熱氣。

利申：秀茂坪上邨

好呀

開到四點好似。不得不提寶達一到返工時間架小巴就排撚到傻，架藍田巴士又少車聽講安達都有架巴士落藍田，有冇巴打知佢返工時間咩情況

利申：寶達撚

想問下四順嘅巴打，如果喺上環返工，應該搭咩車最快呢？

619超多站，坐底要個半鐘，慘過食屎

利申：下年搬入順緻

藍田 全藍田係咪意八最好食

慘，我平時返學係順天搭小巴落彩虹，因為呢架班次最密，最快上到，落到彩虹再搭地鐵。應該一個鐘左右
但係咁轉地鐵轉到人都癲，車費又貴，每日來回廿蚊 我都想知有無d快d嘅方法

我一日搭曬綠紅藍紫4條線 因為回程搭返藍田都係半個鐘，然後60號小巴返樓主

有無坐過619x
時間:07:32、07:38、07:46、07:54、08:02

住上面真係慘過食屎

咁撚與時並進 呢條友真係順天撚集體回憶嚟

朝早坐619上車到入隧道都大半個鐘，過海又另外大半個鐘，收工時間修頓上車已經要企，當年返灣仔已經俾佢折磨咗幾年，怕怕

朝早有13P同213M兩架落藍田，安達未入哂伙之前213M幾乎架架吉車，而家就唔知啦，仲有佢轉地鐵有得平 $0.6

各位秀茂坪、寶達嘅巴打，記唔記得有個着到全身粉紅色，個頭帶住d奇奇怪怪野，塊面茶到成個馬騮屎忽咁樣，周圍問人拎2蚊坐車（好似係咩1號a巴士）。
呢個真係童年回憶，以前細個都比佢厄過兩蚊，又有傳聞話佢老公死左之後痴左線，有冇巴打知道詳情？

上年試過返緊學嗰陣俾個好矮嘅肥佬呃咗10蚊話搭車，過咗一排又撞返佢

619x朝早九個字到中環

講起又記得，佢朝早成撚日喺商場出面601巴士站問人攞錢，「哥哥我唔可以俾兩蚊我搭車?」，近一兩年已經冇見過佢，唔知係咪俾人捉咗入青山或者死撚咗

秀茂坪正一廢墟嚟 朝早等車等到仆街

唔該晒

好似開到兩點咋
利申：以前喺寶達kfc返夜成日去嗰到食宵夜 依家有d掛住嗰到d嘢食

好大怨氣

曉麗

仲有個成日頭擰擰既高佬

日內瓦jj

愛群炸脾

好多寶達撚

smp撚

有次見佢係商場問另一個癲佬攞錢
個癲佬大大聲屌鳩個癲婆
真係笑撚死
不過已經係3 4 年前既事

好掛住順天夜晚檔串燒
以前成日特登順利行過去食

啟田

油塘晚上有咩地方好坐
想靜靜地諗下野

寶達撚 有冇人記得有個老人家成日戴啡色帽 成日係m記坐 仲有一個係有個女人個妝化到好似舊時代嘅人 最後一個人係無時無刻都係度罵人嘅女人

油塘 燒邦

遲啲搬去安達邨 有咩要注意有無安達巴打講下附近環境

我都比佢鬧過

三家村碼頭
草園街球場
將軍澳墳場

成鬼日等車等到遲到

春天好撚潮濕
打風落雨食到應一應，早排翻風落雨d風好似八號波咁 把直遮一開就吹鳩爛左

上個禮拜日上過去 勁撚大風又凍

搭11x 比佢問過
晨早返工聽緊歌比佢拍一拍膊頭
擰轉面嚇到尻都縮埋

著住套老西咁架嗎 幾乎落親商場都見到佢
不過呢兩年好似唔見左
鬧人個個女人又係好奇怪 好似逢打風落雨前一日
就會鬧得特別大聲
近年仲有個呀伯好中意唔著鞋 頭戴headphone
單腳企係花槽上面 舉高隻手定格唔郁

油塘JJ

619x 回程得一架 18:30, 長期OT唔洗諗

九巴城巴真係on99

留意打風大雨窗口有無滲水
新屋都滲...

商場好細，買咩都要去秀茂坪同寶達

裝修安電器全部同賊無分別
係咁叫你加錢加野
要有定力
唔好理佢

公屋未入伙，民建聯已經插晒旗提供服務
睇好屋企老人
同盡之餘唔好益佢

藍田有個page 叫藍田友

我上個星期先喺秀暉樓附近見到佢

果架214做乜撚嘢事，朝早寶達橋底差 D 上唔到車

其實藍田有咩好食？
利申 住咗16年

意八

藍田
廿年藍田人

寶達，南邨 啲人 而家都叫3飛 213m,13s,98a落藍田觀塘
朝早 開3班601x 安達寶達秀程 直到北角啦 601同601p成日都爆 ,啲妹下妹下又好鐘意坐，係要同返工既作對 個個站落啲 位又要坐 又拎住車仔 ，明明上滿直飛 你話有落又要排車龍 每一日為左你幾件仆街 浪費10幾分鐘 啊

油塘
有無人覺得街市無左塘利係一種損失

朝早等西貢小巴真係可以訓練到耐性

覺呀 又少左樣食得既

LM

有冇人開返個油塘tg gp

我住左咁多年只會落彩虹轉鐵去中區
619真係咪鬼撘

留名

順利jj 一到冬天好撚凍